係咪因為淡友俠日日發功先越嚟越多人有"足球上帝美斯"呢個概念?

召集所有美斯迷得閒去google search多啲

G持

王騎大將軍

唔好搞事